Init ok
The result is:
随后 温 总理 就 离开 了 舟曲县城 ， 预计 温 总理 今天 下午 就 回到 北京 。 以上 就 是 今天 上午 的 最新动态 
添加用户字典前分词结果:
随后/d 温/nr 总理/n 就/d 离开/v 了/u 舟曲县城/nr ，/w 预计/v 温/nr 总理/n 今天/t 下午/t 就/d 回到/v 北京/ns 。/w 以上/f 就/d 是/v 今天/t 上午/t 的/u 最新动态/nr 。/w 
添加了2 个用户词
添加用户字典后分词结果:
随后/d 温/nr 总理/n 就/d 离开/v 了/u 舟曲县城/nr ，/w 预计/v 温/nr 总理/n 今天/t 下午/t 就/d 回到/v 北京/ns 。/w 以上/f 就/d 是/v 今天/t 上午/t 的/u 最新动态/nr 。/w 
